仲覺得林奠留係到先好既入一入來

唔好同我講林奠落台下個都一樣，下個一定唔一樣！無一個特首會好似佢咁無人性！

數數歷任特首，老董做錯會問責落台，曾任權真心為香港好，689最多只係擦下鞋，但絕對唔會為擦鞋而要香港人死！

而林奠係要香港人死啊！！！為自己利益官途而賣港，香港死幾多人都完全唔介意！刻意蹤容警暴，放權警隊毒打，非禮輪姦被自殺浮屍！！
仲推緊明日大愚撥款，街燈，國歌法！仲有咩人會好似佢咁無恥？

林奠衣家落台，一定有更多真正為香港好/睇唔過眼既人出來參選。個1200個有資格選特首既絕對唔係完全無腦無人性既人，1200個入面商界佔既比例絕對唔會少！一定唔會再投奶共亂港既人一票。我敢講，比佢地衣家番去當年再投多次，就算投比當年個on9大法官佢地都唔會再投林奠尼隻奶共狗。

仲講咩林奠唔好落台既，係唔係想比林奠尼隻奶共狗繼續指揮住班黑狗，去比佢地繼續打到香港人頭破血流？繼續比佢地被自殺香港人？繼續比佢地輪姦女義士？

做左咁多咁過分既事都唔想推佢落台，係米比三毛帶風向帶到傻撚左啊你？定你本身就三毛啊？比其他民主國家既人知道仲有你尼種咁on9既思想，登頭版笑撚柒死你啊！！！

當初班共匪夠話絕對唔會徹回送中惡法，最後點解會徹回啊？
醒下啦大家！！！

歷史數據來講

一個差過一個

本身以為689最差 點知呢個仲癲

下一個可能會直頭係電視搞處刑直播

個人認爲林鄭繼續留系度先會對整個運動有用

首先，宜家大部分矛頭都系指向7婆，一但佢真系落臺就失去其中一個攻擊對象，呢個運動就少個target。

其次，7婆其實做野真系好廢，成日覺得自己做野岩，但其實做完之後害左共狗。例子如神助攻蔡英文，警暴開始後先撤回逃犯條例。共狗因此都開始被全世界大圍剿，排共。

第三，大家都知道特首唔係民選出黎。假如下年又系7婆，就更多外國人瞭解香港嘅選舉制度。我相信大部分外國人經過上次區選之後誤認爲香港有民主，有投票權，但事實上選呢方面特首冇。宜家7婆得十幾% 民望，假如佢又成功當選，就凸顯左佢系中央任命，香港人根本冇得揀，共狗再次成爲全球新聞。

你話系因爲林鄭，所以有非禮輪姦被自殺警暴呢d，我相信最後都系共狗操縱，佢都冇得揀，只可以服從命令。姐系話下一個特首嘅命運都系一樣，被逼服從命令。既然如此，點解唔揀一個人民公敵做特首，增加我地士氣，反而比佢安然無恙完成任期？

以上純個人意見。

補充：
我地真正敵人系共產黨，真正嘅幕後黑手。所謂嘅特首，只系共產黨推佢去死嘅一只棋子。

林鄭落臺警狗就會消失？個人認爲不太可能。

三毛狗就去含撚死啦！！

點解衣家黑狗可以殺人放火強姦非禮，蒙面灠暴灠捕都唔怕。

因為有條叫林奠既仆街係佢地背後撐腰，指揮佢地聯同公安一齊向香港人施暴。為左保住班黑狗入面既公安，堅持唔追究黑狗，堅持唔成立獨立調查。令班黑狗慢慢同班公安同化

黑狗聽命署長，署長聽命林奠。唔換走當權者，重組十萬次警隊都係一樣

一日林奠條八婆仲係香港特首，就只會令有更多義士係街比黑狗打到頭破血流，更多無辜既人每日都被自殺，更多女義士因爲班人渣既獸欲而變成浮屍。

博唔到就話人三毛，毫無論點，甘你同藍絲有咩分別...

明白你對呢場運動十分支持，而你會對我言論嘅反感都系因爲你憎7婆，你嘅行爲同思想已經support到我第三個point：7婆嘅存在可以增加我方士氣。

而你所講嘅：聽命署長，署長聽命林奠。甘7婆又何嘗唔係聽命於共狗？

結論：共狗不滅，香港玩完。呢個時候特首邊個做，結果都只會系一樣。

我駁完佢當睇唔到仲屈我駁唔到先屌佢三毛唔緊要

想問下大家，大家想繼續日日屍體發現，日日有手足被捕被毒打被輪姦被自殺，然後先有個條友所講所謂叫士氣既東東？

比我簡，我寧願希望大家都完全無隻三毛講所謂既士氣，然後所有手足每日平平安安，無人頭破血流，無人受污衊，無人屋企人被要脅，無人被自殺！！！

雖然我完全唔明點解可以形容做士氣？見到手足死點解會係有士氣？
咩撚野叫士氣啊？大家好撚鼓舞咩？定佢班三毛狗見到手足比狗輪姦會好撚鼓舞，所以有士氣啊？！

同埋衣家係林奠為左自己既官途地位同金錢而主動賣港啊！！佢禽獸到可以講做前無古人 後無來者架喇！歷任有邊個特首會為自己官途而故意蹤容黑狗去殺咁多人啊？仲想留住佢殺人既除左腦殘就係大陸班三毛狗！！

如果衣家尼個形勢林奠落台，一定激發更多真心為香港既出來參選！下個奶共既候選人一定唔會當選！！
1200個入面商界佔既比例佔左極大部分，一定唔會再投奶共亂港既人一票。我敢講，比佢地衣家番去當年再投多次，就算投比當年個on9大法官佢地都唔會再投林奠尼隻奶共狗。

大陸就係知尼點，怕之後控制唔到香港，一直唔比林奠落台，係咁搵三毛帶風向話留住林奠好！！要操控尼隻傀儡令香港人繼續攬炒，拖到香港習慣共匪治港為止！！